點樣可以令到D屎同尿唔好咁臭?

係天生定係其實我哋唔食某D食物就可以?

食清d，飲多d水

唔食唔飲

細菌
將舊屎放係太空就冇味

少肉多菜

屎同尿本質唔臭，一直係人類主觀覺得臭
只要你試下一日三餐聞住屎黎用餐
大約三個月之後啲屎尿就唔再臭

加啲芫荽辟味

蛋白質係體內分解既代謝物係阿摩尼亞,所以食得肉多尿會好臭,而肉類係酸性,係腸道經細菌發酵,都會好臭,就好似肉食動物既大便係臭過草食動物

加d鹽

我嘅唔會臭
日日食沙律菜豆番茄湯
全蒸冇焗炸
冇乜食飯
唔食薯片可樂甜嘢

除非我走去食薯條
食咗屎會明顯臭啲

試過 仲臭